嵌入式/座枱式焗爐？

廚房準備裝修

想用尼焗雞/魚/蛋糕/pizza 之類
你地覺得買嵌入定座枱好

上網睇過 話如果經常用 就嵌入好啲
但壞起上尼都幾煩
我一星期用兩三次左右

如果座枱式，我又驚唔夠大
不過就平啲
你地有冇用開邊款好用？

推推推～～～

推推推

尼

有冇巴絲解答下小妹

有位就嵌入式，好似外國果d
大部d 好力d

你有用緊？
我就煩緊壞左點
一係要換 拆又煩
一係要比錢整 又可能整唔番

買水波爐

有咩好

我係香港有座枱式
果時英國讀書用嵌入式

嵌入式係warm up 同埋整熟d 肉快d
座枱式慳位囉，不過好慢，d 肉厚d 中間有時會唔熟

如果整就嵌入式點都麻煩d, 有d 零件係機後面
就好似洗衣機乾衣機咁
座枱式整唔掂就換過部都好平
但你新買應該有幾年保養既

座枱係咪都整到雞魚果啲？
你座枱同嵌入用過咩牌子有咩comment啊？

350°過熱水蒸氣焗雞
可以溶化啲雞油,健康又好食

你用緊咩牌子

而家用tefal 座枱
有時warm up 係慢dd

東芝ER-LD430HK
一機多用

雞魚整出尼ok?
嵌入有咩牌子推介

焗爐焗既野水波爐全部都整到？而且一樣味？

又尼

無同其他焗爐對比過
不過熱風對流都可以上到350°
我用咗成年由焗雞整牛扒到低溫蒸蛋以至焗蛋糕都一機做哂
都好滿意

雞魚都ok, 但要多dd 時間如果係全雞
嵌入式果時用 baumatic

好似幾吸引

頭先睇都要5、6000喎，點解唔買嵌入式焗爐？有咩優勢

泰國製造有啲驚